消防員 救護員 所有而家都冇出黎抗爭既人都唔會係同路人

過左五個幾月 去到琴日圍攻理大 已經係去到最後既階段 你班咁既垃圾 繼續抱住我都係打份工姐既心態去返工 無諗過去幫手 救人 正係識配合班狗 連高層話要你地under班狗都冇怨言 你班垃圾唔係同路人 大家唔好再打飛機 話佢地係自己人 唔好再認為外國救到我地 除左勇武唔會有第二個出路 放低道德觀念 有咁殘忍得咁殘忍 抱住必死既決心 所有唔出黎既人都唔會係同路人 玩暗殺又好 出黎直接燒樓燒班狗都好 而家開始去做

致咁多位出黎抗爭手足 希望下一世能夠一齊生於一個民主既地方 唔會再有一班奴隸係同一個地方

救護重話要發誓喎
你哋點對得住個誓言

sad but true

拉 知手足辛苦 唔好放負住

個班垃圾 掛住個道德觀念咁去扮好人

負乜撚野 你睇下fb 個個都叫救人 無一個自己出去 有名氣個d都係咁 知唔知咩叫革命 個口號廢既

咪周圍辣火頭啦⋯⋯
咩居心？

你唔講埋其他職業？

拉

繼續負評 唔肯面對現實既一班垃圾 係屋企繼續睇直播 繼續叫人救人 叫外國救人 繼續叫天父救人 你班垃圾去擁抱大灣區啦2

拉
個人私利/私心不宜與大局混為一談

明嘅，但係打仗講軍心，屌係屌唔到班人出來，班人只會係有獲勝希望果陣先會聚出來，你咁放負會只會適得其反

真係慘 個個手足係出面打生打死 你地依班人繼續係到睇直播叫人走 走得到咩 屌你老母

如果你覺得呢個時刻仲應該搵人來屌可能你先唔係同路人

點睇到係負 你地當依場真係普通運動 行行企企叫下口號?比人拉左既手足 講緊係要坐最少10年 你地依班冷氣軍師?

咁你繼續睇直播 加油 等外國救佢地 難為出去救人既手足

互屌幫唔到件事，手足冷靜d，為免大家誤會你係狗，介唔介意講句黑警死全家，五毛冚家產？

前線咁得閒上連登搵人陪你屌人呀又?

又分化

要為你依d垃圾而出去 我一定唔會 玩地下好過 成班浪漫主義 以為個結局一定美好 唔會做任何野去幫手